另一個三罷 yahoo 民調快啲填

快d同我填左佢

推

另一個三罷 yahoo 民調快啲填

Push

社會太亂，大家要停一停

done

幫推 thanks

85罷工

要login
我嗰10個yahoo ac有用啦
養a千日 用在一時

反對有兩個option
支持得一個 都幾中立

填左

屌！比五毛狗推到不支持罷工超過我地喇！

推！

幫手投 支持「不合作運動」

岩岩投完，形勢嚴峻

而家一定要有Yahoo AC先可以投